【血洗清真寺】發宣言要打擊「入侵者」 槍手：中國與我價值最相近

新西蘭基督城今日發生恐怖槍擊案，槍手闖入兩間清真寺向正在禱告的穆斯林掃射，目前已造成至少40人死亡。據新西蘭媒體報道，其中一名槍手是28歲澳洲出生的白人男子Brenton Tarrant。他在今年1月21日曾在網上發表一份長達70頁的宣言，並聲稱世上與他政治及社會價值最相近的國家就是中國。

Brenton這份宣言題為《大清洗--邁向新社會》，以問答形式撰寫，當中詳述他的個人理念，以及解釋為何他要發動這次滅絕人性的襲擊，昨日曾更新過一次。

Brenton承認，他的所作所為是恐怖主義活動，並指自己是在打擊那些有高生育率並且想佔據歐洲的「入侵者」，特別是穆斯林新移民，又提及「聖殿騎士團」、「十字軍」，還坦言澳洲及新西蘭是歐洲的一部份。

不過，他並沒有承認自己是左翼還是右翼份子，並稱這視乎人們如何作出定義，但他覺得自己傾向社會主義。至於他是否法西斯主義者，Brenton這樣說：「與我的政治及社會價值最相近的國家，就是中華人民共和國。（The nation with the closest political and social values to my own is the People’s Republic of China）」
綜合報道

支持槍手
反對槍手

佢對中國了解得太淺了

中國打壓穆斯林，直接送去＂再教育營＂，逼穆斯林食豬肉
槍手直接槍殺穆斯林，異曲共工

CLS 蝗國病傳染全世界

西媒完全唔敢提
唯一有報既NYT已經delete左呢句

講出事實，中蟈等如恐怖份子

知音人

連登仔支持槍手，原來連登仔價值觀同中國最接近

錯，佢同中國一樣淨係識屠殺平民 😎

打壓穆斯林黎講，中國真係做得唔錯

穆斯林唔玩世俗化，咁中共就將佢中國化

兒登好多人支持槍手理念
入世未深啲中小學雞真係比佢哋累死

厲害了
跟隨屎主屎的思想 步伐

佢應該唔知係東突厥，支那人先係入侵者

同行如敵國
穆斯林同中國同樣做緊意識型態洗腦
中國點會允許

成班即刻話人地愛中國
人地講明憎共產主義同『反。反白人主義』
佢只係講對伊斯蘭教態度最近係中國

我諗除左中國都無人敢咁樣迫人地唔準信伊斯蘭教

習大大又多個支持者

backup左槍手自白書
驚新聞斷章取義嘅巴打可以download

今朝個post連登仔主支持槍手

又炒車

連登：槍手（中國）與我登價值觀相同

GOOD JOB, 入晒支那數.

不過比支那人有槍, 死更多

但係中國人行為上唔一致

世上最鐘意移民去其他國家的人種

連登仔炒晒車

事實上係中國佔領新彊，個情况同佢見到嘅新西蘭完全相反

中國只會打自己人

邊會打入侵者

twitter班印度佬已經狙擊緊支那人
話中國政府動用否決權否決剛殺4X人Masood Azhar做恐怖份子
咁今次呢個一定都唔係

一早都話左膠最怕惡人
咁大個新疆集中營喺度無左膠敢出聲

不嬲都係

西藏點撚同啊屌你

穆斯林新移民係nz做咗d咩？？？

佢o岩喎
中國最叻殺人

“When I was young I was a communist, then an anarchist and finally a libertarian before coming to be an eco-facist.”

黑暗兵法

做得好，臨死都過中國一棟

backup
NYT舊ver

NYT新ver
[url]
[/url]

咁澳洲新西蘭白人宜家重有無迫害當地土著?

呢個真 只係佢地唔覺

會唔會啊，西媒有咩必要怕中國

The nation with the closest political and social value is China
唔係只對muslim

不嬲都係，第一日上連登?

呢樣野你要問連狗

Were/are you a fascist?
Yes. For once, the person that will be called a fascist, is an actual fascist. I am sure the journalists will love that.I mostly agree with Sir Oswald Mosley’s views and consider myself an Eco-fascist by nature.The nation with the closest political and social values to my own is the People’s Republic of China.

中國係行法西斯主義

呢條on9加無腦，俾人利用仲以為自己好正義

高生育率並且想佔據歐洲的「入侵者」
根本係中蟈蝗喎，佢目標錯撚左

槍手一定睇完習近平新時代中國特色社會主義思想
習大大勵害了
中國no.1

你班連登仔仲咁撐條黐線佬

金翅仆街鳥

地球太多人 殺多d人岩喇 支持下一站「中國」

有無諗過其實比有文明既民族行中國果套社會主義可能會好成功
中國就係衰在中國人手上, 要清洗既其實係中國人而唔係社會主義

點解一個澳洲人要去新西蘭殺人

佢高估左族裔團結嘅重要性
唔係要好似班左膠咁放任難民輸入
但即使俾佢建立到個全部歐洲族裔嘅國家
都唔見得可以似美帝咁勁
其實講到尾文明高度都係靠精英提升
只要確保收嘅移民唔好太多
而且係最精英 有心貢獻嘅人就可以了

扮睇唔到啦

成功輸出中國立場, 中國價值觀
軟實力提升

中國係打擊自己人唔係入侵者

不嬲都係，只係不願承認

彈一句文化入侵就合理化晒成件事

唔支持殺人，但認同唔應該入侵人文化
例如如果我移民去canada 會at least 參加當地多人信既宗教活動
用人地既語言（英文／法文）點都要學下，學整／食人地既食物，著人地常著既衫（即西方衣著）

支持槍手，反對中共得唔得

當初德國夠有共產黨
結果俾人清晒

好快美國快d 清下中東班人。。。如果唔係班撚屌有石油，真係呢家ec蘭教比人滅左教未

做得最錯係西班牙人同英國人無滅左佢地個宗教

btw 以前既ec蘭教係好撚開放、e朗係好撚西方

完全唔知做乜撚 無啦啦做封閉國家

佢講得冇錯

伊朗的少數非穆斯林族群不享有平等的權利，在290席的議會裡只有5席是給予這些族群

from wiki

其實如果佢地都歧視外國人，點解外國人唔可以比返一樣既待遇佢地？

你唔識英文？